其實港鐵拎住「停一停」果班人有咩實際用途

成日晒錢不如做好啲QC

就係唔識先想知
解釋黎聽吓

有用，我見到真係會停一停

無佢地 你連車都落唔到 香港人幾撚唔自律你唔係唔知呀？

個重點明明係人肉擋住 唔比你衝門

免責聲明

又冇實際執法權,都係口UPUP 點會阻嚇到人
要撞要衝都係繼續
紅磡站日日都上演緊

無d 冗員港鐵邊有籍口加價

又無可能完全阻到 不過至少我見到係有用

九龍塘地鐵站月台係一邊落一邊上，佢哋會靠落嗰邊企，有佢哋起碼無班仆街側側膊唔排隊、企落嗰邊打尖。

創造就業機會

俾你搶左黎講

煲大營運成本，加你老母價

有d無乜人輕鐵站，會有2個係度唔知做乜鳩

唔怪得成日拍啲sup9廣告

咁唔通真係安排公安扯你班港奴落車毒打咩

紙牌人連罰人掉垃圾都做唔到

食屎啦 港鐵咁貼心
又屌人 香港人痴左線?

下？

乜你見到停一停個牌都照衝？

屌 咁你貼個停一停牌係道門咪得囉
洗燃請班人拎住咩

d 香港人咁撚無賴
見過俾人捉到都死話唔係佢

員工搭地鐵免費？

製造就業機會

屌你係陀地就話識路姐
咁遊客黎到唔清楚都可以問下路嘛

又唔係開你數請人
港鐵請 關你咩事

貼心為你服務

你都on9
港鐵請人啲錢咪又係你俾

請完人咪加價囉
關唔關我事?
仲有MTR邊個係大股東?
又關唔關我事?

d人唔會睇

要用個人棟係度先夠當眼

個牌應該改為機關槍形態
射撚班友

人型紙牌

人地揾餐飯食姐

其實大家可以做66股東
係股東大會反映
始終股東牙力大過乘客

我都要揾錢
請班sup9加我車費合理咩

問路駛鬼搵紙板人

九龍塘大大聲叫人企入d，d人先識郁，班自私友真係唔屌唔鬆化。

會唔會投資66 可以補番車費?

外國人好鍾意，因為可以用黎問路

人揾你錢 你揾返人錢姐 空少哥哥

如果我份工係喺機上面拎住個牌
你都屌啦

提高就業率

咁你又岩喎

問路，救人，即時問答，出氣袋

挑 班垃圾除咗把口仲識做乜？

有啲低層次嘅人真係覺得有人望住先會守規矩。

太多錢要揾地方洗，搞qc呢啲要用腦，不了

叫你跳軌之前停一停諗一諗

日日返工都要係月台被人喝, 真係慘撚過豬

所以改咗搭巴士返工放工

有D黃色人會大聲叫人行入D
但有D hea做就唔會

咁有個人喺度我會唔好意思衝
平時無人就會鳩衝入去
咁囉

你咪果啲柒頭香港人囉
成日衝上機衝落機

做乜鳩？

每班車既相距時間唔可以超過某個時限，唔係之後會keep 住delay， delay 罰既錢多過請班最低工資黎唔比你班人衝門，抵好多

一到壞車 完全幫唔到手
同埋對自律嘅乘客係零作用

識鬼英文匪語咩

開支大咗賺少咗又可以加價

好多外判，外判無免費又低人工

唔見咗二樓嘅

可能佢番梗工
舉梗牌

一早block撚柒咗佢
又奶共又周圍留垃圾言論

咁又唔係喎，見過有廢老側側膊cut in打尖，有個停一停c9即刻叫佢排隊，個廢老唔理佢，c9即刻過去企係佢面前唔比佢上車.見過幾次 ，都有用既，叫人行入d車廂同比人落車。香港人真係好少自覺做呢兩樣，自撚私。

差不多每卡都有兩個 比咁多錢請返嚟齋企

拎牌班友真係淨係拎牌

有幾多個係自律？

整體的票價調整幅度 = 0.5 * 綜合消費物價指數變動 + 0.5 * 運輸業工資指數變動 – 生產力因素

加價幅度與支出及收益無關

的確係會少D人衝門

用途咪架車已經逼到仆街仲叫人企入少少讓人入

麻煩企入少少

我諗有個牌比人知道要停都算有用既，d人見到個牌都再唔理既就真係肉鳩酸。

車門裝刀已經得啦

咁確實呢d人要屌
巴士同情況

咁有咩用你又唔講

我都好想知

呢樣真 你試下搭火車九龍塘繁忙時間想落車真係推撚返你上去

學人創造就職機會又唔知擺你班低學歷去邊好, 加上請多啲人多啲支出又可能加價

試過真係讓其他人岀先之後自己岀唔到

我諗係有咩意外
有人夾到 撞襯 人撞人
港鐵可以理直氣壯話 我請埋人舉牌叫你地停咪衝門
係你地班人唔聽

有做同冇做 結果爭好遠
因為一定比人針對住嚟講
而家有做你冇得話佢冇做野

成日都想佢地用碌野亨鳩 打尖 企過左黃線或者衝閘d廢老個頭 好過企定定比d廢老恰又唔敢還拖

回憶三歲的。。波。。板。。糖。。

其實，佢企喺門側邊，可以減少啲人喺門側最前插隊，當然有另一邊可以插，但的確係會少咗，你想衝入去，都少咗位入，又唔知佢會傻咗，突然擋住你，因而減慢腳步。其次，嘗試人流管制，例如架車唔載人就叫啲人出車。又或者叫人行前啲行後啲到排隊，行入啲，有人聽當然好，但都係少數，就好似叫你緊握扶手，唔好行，有重嘢，去搭𨋢，有幾多會聽，試過做好過無，依家都有人企喺電梯旁邊，講下口號，呼籲下。另外，當作路牌，唔知佢哋會唔會記埋地鐵出面啲設施，但最少一定會記得地鐵入面點行，一啲盲頭烏蠅亂行唔識出返去，呢啲人就可以幫到手，又可以通知地鐵站上面啲人嚟幫手。最後，最有用應該係，處理一啲突發情況，例如有人自焚、嘔、打交，都可以一到站即時作出應對，call友又好，攞滅火筒又好，調停、疏散等等，都唔洗等站上面班人行到落嚟先解決。

港鐵話有用 就有用喇

依家啲班次咁密啲人等下一班好似會死咁

人地用個身頂住你
你係咪打鳩佢然後上車?

見過有乘客叫佢地幫手推佢入去, 類似咁:

就係為加價囉

唔自律係大陸人

你試下6點幾放工時間金鐘搭去荃灣線,起碼等4班車,以前無3/4班就有一班吉車嘅時候起碼7-8班

有啲用既其實 防止打尖

咁都無計 人多就緊係要等 依家一班接一班啲時間表都飽和哂 合作啲大家聽到廣播等下一班啲門唔洗開開關關已經係慳唔少時間

啱呀 起碼真係排到隊

你up乜撚野啊 我講緊d停一停唔多唔少都有用 無啦啦打乜鳩人

唔出聲企係度唔知做乜果啲咪冇用，有啲好撚惡會屌9人行入啲／讓人出先果班就好有用

咪戇尻

平時佢係到尻叫架渣

你幾時見有人聽過佢地講野

繁忙時段你想唔守規矩其實好難

所以基本上唔洗靠班波板糖人都識規矩啦

咪係囉

最有用係

當你頭髮/ 有物件 夾住係幕門

佢地去拍緊急停車制就救左你命

第二樣就係 幫架地鐵開門關門更efficiency (防衝門）慳得幾秒就幾秒

下班車可以快d到

冇

吓

中國香港人是要管的

一定有用過空少空姐 坦白講

下咩？
日本繁忙時間都有呢d
係咪咁出奇

你都on9
你知唔知我哋要做幾多training
舉牌班友識唔識CPR呀

請班垃圾番黎企不如係閘門裝刀片好撚過

有時夠惡果啲會捉走拎大喼嘅大陸佬去等lift
同埋朝早喝鳩啲人行入啲

呢啲我都覺得好有用

agree
反正有大把錢
有呢啲工作人員一定唔會係錯事先

人地實則營運有用 最多你建議佢地真係可落手推人 好似日本咁 咁你既建議都有用 乜野裝刀片 你又係on99咁

我成日有衝動撞埋佢地入車

有錢點解唔請啲有實權可以幫手控制秩序嘅人
請啲淨舉牌嘅人有撚用咩？

食波板糖

就返d蝗蟲大媽 香港人其實無需要

咩叫有實權
點執行先
你執行咪又要搵一班人出嚟
權力來源又依據咩先

咁搞咪仲煩

講撚哂d理由用處你就當我地on9 咁你開po做乜撚姐
真係完全無用人地咁大間公司會唔會唔知？仲俾錢請人？定你覺得唔請呢d人狗鐵就唔會加價？
你都判咗人地無用仲問問問

識又話你聽？ btw做親站都要上training 基本安全嘢 雖然唔一定要識cpr
利申 非歧視空服

你呢啲奴性思想真係好難同你溝通
大公司做嘅決定就一定無問題？
如果係咁沙中線就唔會搞成咁

班友除左舉牌之外，我未見過佢地做其他野
所以我唔會覺得佢哋會知緊急停車制係邊

仲等緊你教我哋，咪潛太耐呀

咁都叫奴性？我有無得失？
佢做呢樣野有無問題我唔知 我講緊人地成個集團個腦加埋點都聰明過你個柒頭皮 人地唔會俾錢做完全無用嘅野
咁關我奴性咩事？？佢做呢個決定就算蝕錢都影響唔到我 咁叫奴性？依加佢肯俾錢請人 我又覺得有用 已經係雙贏
你覺得你覺得 你覺得就等於人地真係唔知呀？

咁你面皮厚無計架 叫左你咪撚沖 你仲要沖

成個大陸閪咁 警察都擋唔到啦

做呢份工都幾辛苦
要見咁多人又要係咁講野又企成日
唔知幾錢人工呢

你叫貓奴喎
成個集團個腦加埋咁聰明，咁點解沙中線搞成咁
同埋”人地成個集團個腦加埋點都聰明過你個柒頭皮”都係你自己覺得姐

要拎個名嘈
一個係貪錢
一個係俾錢
你覺得呢

咁係你自己睇唔到啫

講緊話衝個條友
個職員成個身擋住佢面前
佢點衝

覆錯留言

你望埋去果下咪停左1停

有起事上黎
你冇得claim港鐵冇提醒你

真係呀
上次我輕鐵落車
佢即刻講:請先讓車上乘客落車
好在有佢
如果唔係點落車

但係成個月台冇人等上車

你去左邊呀岳不群 等緊學野

好有用 有起事上黎可以話叫左你唔好衝 依家攝住左隻腳出事關我撚事

你覺得啲人行入啲係波版糖人喝先行入啲咩

係因為後面啲人逼佢地入去揸

唔係我覺得
係客觀地有幫助

佢無出手，只係出口
乘客聽到，有時都會望下仲有無位，會行入啲
有時係面子問題，個職員叫多兩叫，啲人會諗係咪講緊自己，之後都會行入啲
試過有職員會叫“紅色衫果世男士入面仲有位唔該你行入啲”，呢招最有效

如果你問我有幾多個人係咁
我答你唔到
但如果一口咬定佢地肯行入啲完全因為被人迫入去我就唔同意了
你知香港人幾西嫁啦
真係可以入面吉晒，門口就企滿人嫁

朝朝見到個頭髮都得返幾條中年男人
好落力叫人行入啲 唔好衝 好緊張咁兩邊睇有冇人上得半架車
但從來冇人在意過佢嘅存在
好sad

有啲見班大陸人拖住喼就會唔俾佢搭扶手電梯
呢方面我覺得幾有用

阻鳩住哂
少左佢地條路多D身位仲好

羅湖上水嗰d站可以屌鳩班蝗

正解

@姐打羅夫

同小心地滑牌一樣道理

不了，請QC 就唔可以降低標準

咁係咪要揾條友拎住個小心地滑牌

移動式路牌

乘客問題

其實樓主有冇諗過點解會越請越多？
呢個咪就係你個標題個答案囉

你問條智障5毛，佢點答到你